睇到ricko單嘢 我諗起劉馬車之前狙擊過佢

之前係咁屌鳩佢食女 以為佢葡萄 點知原來係真